有冇契爺契媽氹我瞓覺

點解聽日又要返學

打完丁反而瞓唔著

契仔乖乖

唉 你聽日唔使返學扮工咩

1點啦屌

起身屌西啦

聽朝食狗飯 早d訓啦

平胸怪收聲

屌你老母

識食

打機？

攬攬 笑返啦

唔同lag機怪打

喂 講好唔提老母架喎

快d訓啦 再唔訓第日條髮線就會同你老豆一樣

屌 依家都唔知點解好高

不想睡 不想上學 不想煩

你又做乜仲未瞓呀

難得有時間放鬆吓